一齊播榮光

唔係講好咗琴日同今日一齊播榮光架咩
點解無咩香港人咁做

香港人

推

播首歌啫

唔去遊行 依家連播歌都唔做？